{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009200",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026548?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 호수가아름다운집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 追加人数がいる場合は事前に連絡しなければならず、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能で払い戻しも不可能です。 ペンションごとにペット同伴が可能な場合もありますが、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年は男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間は守ってください。 施設物の毀損及び紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任もあります。 魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具は禁止されています。 重複予約が発生する場合があり、カスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 料金と料金表が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、再予約できます。 釣り、氷釣り、スキー場、周辺の食堂で食事ができ、渓谷も隣接しています。 噴水台、ベンチ、ブランコでリラックスでき、素晴らしい湖の景色を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前に連絡しなければなりません。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、入室が不可能で払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションごとにペット同伴が可能な場合もありますが、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の宿泊条件はありますか？",
            "answer": "青少年は男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間は守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損及び紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込んで料理することはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生する場合があり、カスタマーセンターを通じて払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、再予約できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんなアクティビティがありますか？",
            "answer": "釣り、氷釣り、スキー場、周辺の食堂で食事ができ、渓谷も隣接しています。"
        },
        {
            "question": "施設内にはリラックスできる場所はありますか？",
            "answer": "噴水台、ベンチ、ブランコでリラックスでき、素晴らしい湖の景色を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 518
    }
}